# Делим Счёт

## Описание проекта

Делим Счёт - это приложение, которое помогает разделить счет/чек на нескольких людей. Оно позволяет добавлять людей, указывать продукты и их цены, а также отмечать, кто из людей использовал каждый продукт. После этого приложение автоматически вычисляет, сколько денег каждый человек потратил.

## Функциональность

- Добавление людей: пользователь может добавлять людей, каждому из которых нужно ввести имя.
- Добавление продуктов: пользователь может добавлять продукты, указывая для каждого название и стоимость.
- Выбор людей для продукта: для каждого продукта можно выбрать (отметить галочкой) людей, кто его использовал.
- Подсчет потраченных денег: на основе выбранных людей для продукта, приложение автоматически рассчитывает, сколько денег каждый из них потратил.
- Отображение результатов: на экране результатов отображается список людей и сколько денег каждый из них потратил.

## Технические требования

- Использование Vue 3 с помощью Vite.
- Интеграция Vue Router и Pinia (официальный менеджер состояния Vue).
- Использование подключаемой библиотеки компонентов.

## Установка и запуск проекта

1. Установите зависимости проекта:

npm install


2. Запустите приложение:

npm run dev


3. Откройте приложение в браузере по адресу: http://localhost:5173